# home_sets - файлы настроек для home #

### Список файлов: ###

- .inputrc - сохранение ввода и отдача по PageUp|PageDown
- .nanorc - настройки редактора nano для работы с кодом
- .tmux.conf - настройки tmux для удобной работы с виртуальными окнами